{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001045",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162087?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 Y&G비즈니스호텔&펜션"
    },
    "text": "2017年に新築された鏡浦海水浴場近くのペンションです。 利用できるWi-Fiと完備された駐車場を提供しています。 入室は16:00で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用する場合は炭とグリルが提供され、2名基準で15,000ウォンであり、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンを現地で決済する必要があります。 乳幼児は基準人数に含まれ、最大人数の超過はできません。 幼児の場合、36ヶ月未満は無料で、36ヶ月以上からは20,000ウォンが追加で決済されます。 インターネットはWi-Fiを無料で利用でき、ペットは入室できません。 ペンション施設としては卓球場、ビリヤード場、ボードゲーム場、カラオケ、ランドリールーム、バーベキュー場などがあり、利用は有料で、付帯施設は21時まで運営されています。 浮き輪を借りて水遊びができ、海水浴場利用時には3,000ウォンを、屋外プール利用時には1,000ウォンを支払わなければなりません。 朝食はお一人様15,000ウォンで提供され、6歳未満は無料です。 洋食ではトースト、シリアル、コーヒー、牛乳が提供され、韓国料理ではご飯、スープ、天ぷら類または炒め物、乾燥おかず3種、サラダ2種、パスタ1種が提供されます。 屋外プールは夏季に運営され、ペンションの事情や天候により利用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつ新築されましたか？",
            "answer": "このペンションは2017年に新築されました。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室時間は16:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、炭とグリルが提供されます。2名基準で15,000ウォンであり、人数追加の際には1名当たり5,000ウォンを現地で決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児の場合、36ヶ月未満は無料で、36ヶ月以上からは20,000ウォンが追加で決済されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンション施設にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ペンション施設としては卓球場、ビリヤード場、ボードゲーム場、カラオケ、ランドリールーム、バーベキュー場などがあります。利用は有料で、付帯施設は21時まで運営されています。"
        },
        {
            "question": "海水浴場や屋外プールの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "海水浴場利用時には3,000ウォンを支払い、屋外プール利用時には1,000ウォンを支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "朝食は何時から提供されますか？",
            "answer": "朝食は提供されますが、具体的な時間は不明です。"
        },
        {
            "question": "朝食にはどのようなメニューがありますか？",
            "answer": "洋食ではトースト、シリアル、コーヒー、牛乳が提供され、韓国料理ではご飯、スープ、天ぷら類または炒め物、乾燥おかず3種、サラダ2種、パスタ1種が提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営されますが、ペンションの事情や天候により利用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 488
    }
}